點解你班人要分兵？

小心呀，唔好忘記728教訓

吓？

小心呀，該轉場要識得轉場